我發覺而家啲人尻貼Momo仲衰過貼killer jo

屌你老母，以前啲人貼killer jo
只要小心啲link就可以無問題
而家日日係Facebook碌個screen係唔係都
有momo,跟本避唔撚到

係

貼多啲佢就無所謂